今日我生日，個腦諗起一個人

首先好多謝屋企人對我既愛
養育小弟咁多年 生日最好既禮物係你地健康。

一過12點 好平靜
查緊Email既同時，手痕開番以前Email，發現好多以前既回憶。

有Msn對話 有不知名既留言 有一張張儲存係N世紀的相片。

我諗起你。你陪伴左我三年。

某一日 你同我講我唔成熟，無諗過將來。你仲細 想見識多D，然後一齊係公園喊左一個鐘而分手。

一開始我只係覺得你唔要我，原來係我無好好珍惜你 無為你著想

某一日 我依舊希望你番番我身邊 見你傷心，我亦主動保護你。

某一日 你同我講希望復合，我無答應。 但我依舊留意你。

某一日 我地不再搵對方，大家的FB 手機 都已經轉曬封面，對話亦封儲了。

直到多年的今日，我地都各自有自己的生活，自己的戀情。

我無後悔同你分開，或者係對你好
我知道你依家同男友同居 佢對你好好 我已經覺得好足夠。我亦有自己的戀情
多謝你陪伴左我三年 經歷過無數白痴 低能的事。

今日生日，我諗起既第一人 就係你。

希望 你可以幸福快樂

希望某一日 你突然諗起我 我地回憶唔係只有傷心 而係會會心微笑

謝謝你愛過我

關我撚事

多謝你

生日快樂

我都係今日生日

好多謝你 LIHKG有愛

生日快樂 巴打

生日快樂 諗起我啦

生日快樂
祝福你新一年搵到個讓你明白愛的真締嘅人

多謝你 呢一刻諗起你

多謝你 人生仲好多路 唔同階段 諗既野都唔同

有愛有愛

其實唔知有無機會俾佢睇到
如果睇到既 希望你去完旅行就工作順利
聽朋友講 你番工好辛苦
岩岩出黎做野係咁 加油